有冇絲打今日出到pool?

小妹好開心
考完試有男仔表白

A09

25古

Me

今日食左waiwai 🚬

a09

心動

咩煙🍾

小妹跟監考牙sir表白
被牠拒絕了

萬事發🚬

好吃嗎？😋
小妹吃了黑威豪
很難吃

食中南海啦你

檸檬🍋

阿伯